# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Untangle, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Untangle\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-02-02 14:20-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-11-21 23:30-0500\n"
"Last-Translator: Jie Zhu <j.zhu@impactek.com>\n"
"Language-Team: Chinese <j.zhu@impactek.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:26
msgid "Failure"
msgstr "失败"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:27
msgid "You must specify an email address to send the key to."
msgstr "您必须指定一个接受密钥的电子邮件地址。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:33
msgid "Distributing digital key..."
msgstr "正在分发数字密钥。。。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:33
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:322
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:350
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1717
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1942
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1991
msgid "Please wait"
msgstr "请等待"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:41
msgid "Error saving/sending key"
msgstr "保存/发送密钥出错"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:42
msgid ""
"OpenVPN was not able to send your digital key via email.  Please try again."
msgstr "OpenVPN无法通过电子邮件发送您的数字密钥。请再试。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:47
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:405
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:48
msgid "OpenVPN successfully sent your digital key via email."
msgstr "OpenVPN成功的通过电子邮件向您发送了您的数字密钥。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:79
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:90
msgid "Download Key"
msgstr "下载密钥"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:83
msgid "Download VPN Site configuration."
msgstr "下载VPN站点配置"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:94
msgid "Click here to download a key for Windows clients."
msgstr "点击这里下载一个可用于Windows客户端的密钥。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:98
msgid "Click here to download a key for all other clients."
msgstr "点击这里下载一个可用于所有其他客户端的密钥。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:111
msgid "Distribute via Email"
msgstr "通过电子邮件分发"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:115
msgid ""
"Click \"Send Email\" to send an email to \"Email Address\" with information "
"to retrieve the OpenVPN Client."
msgstr "点击“发送邮件”以发送邮件到“电子邮件地址”来重新恢复OpenVPN客户端。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:120
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:126
msgid "Send Email"
msgstr "发送电子邮件"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:134
msgid "Distribute VPN Client"
msgstr "分发VPN客户端"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:140
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:164
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1823
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎光临"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:168
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1828
msgid "Welcome to the OpenVPN Setup Wizard!"
msgstr "欢迎来到OpenVPN的安装向导！"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:170
msgid ""
"This wizard will help guide you through your initial setup and configuration "
"of OpenVPN as a VPN Client."
msgstr "本向导将帮助您完成初始设置以及配置OpenVPN成为一个VPN客户。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:175
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1836
msgid ""
"Warning: Completing this wizard will overwrite any previous OpenVPN settings "
"with new settings. All previous settings will be lost!"
msgstr ""
"警告：结束本向导将导致您之前的OpenVPN设置会被新设置所覆盖。您将丢失所有之前的"
"设置！"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:190
msgid "Install Configuration"
msgstr "安装配置"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:196
msgid "Download Configuration"
msgstr "下载配置"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:201
msgid "Please specify where your VPN Client configuration should come from."
msgstr "请指明从何处得到您的VPN客户端配置。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:210
msgid "Download from Server"
msgstr "从服务器下载"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:223
msgid "Server IP Address"
msgstr "服务器IP地址"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:230
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:236
msgid "Upload Configuration"
msgstr "上传配置"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:300
msgid "Invalid Server Address"
msgstr "无效的服务器地址"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:314
msgid "Select a value"
msgstr "选择一个值"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:314
msgid "Please choose 'Download from Server' or 'Upload Configuration'."
msgstr "请选择“从服务器下载”或“上传配置”。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:321
msgid "Downloading Configuration... (This may take up to one minute)"
msgstr "正在下载配置。。。（可能需要1分钟左右）"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:338
msgid "Error downloading configuration from server."
msgstr "从服务器下载配置时错误。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:339
msgid ""
"Your VPN Client configuration could not be downloaded from the server.  "
"Please try again."
msgstr "无法从服务器下载您的VPN客户端配置。请重试。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:349
msgid "Uploading Configuration... (This may take up to one minute)"
msgstr "正在上传配置。。。（可能需要1分钟左右）"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:358
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:395
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:401
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1453
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1465
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1477
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1488
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1513
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1527
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1539
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1554
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1571
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1582
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1600
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1667
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1699
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1931
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1935
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1939
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:358
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:401
msgid "Unable to load VPN Client"
msgstr "无法载入VPN客户端"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:365
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:365
msgid "Please choose a file to upload."
msgstr "请选择一个上传的文件。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:388
msgid "Unable to install OpenVPN client."
msgstr "无法安装OpenVPN客户端。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:390
msgid "Unable to verify connection to server."
msgstr "无法校验到服务器的连接。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:392
msgid "The selected configuration file is invalid."
msgstr "选择的配置文件无效。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:406
msgid "Installed OpenVPN client."
msgstr "已安装OpneVPN客户端。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:419
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:423
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:2007
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:2012
msgid "Finished!"
msgstr "已完成！"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:427
msgid "Congratulations! OpenVPN is configured as a VPN Client."
msgstr "祝贺您！OpenVPN已经配置为一个VPN客户端。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:463
msgid ""
"A client name should only contains numbers, letters, dashes and periods.  "
"Spaces are not allowed."
msgstr "客户端名称只能包含数字、字母、短划线和\".\"。空格是不允许的。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:533
msgid "Unconfigured: Use buttons below."
msgstr "尚未配置：使用下面的按钮。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:535
msgid "VPN Client: Connected to {0}"
msgstr "VPN客户：连接到{0}"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:539
msgid "VPN Server"
msgstr "VPN服务器"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:549
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:566
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:561
msgid "Current Mode"
msgstr "当前模式"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:571
msgid "Wizard"
msgstr "向导"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:579
msgid "Configure as VPN Server"
msgstr "配置成VPN服务器"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:591
msgid ""
"This configures OpenVPN so remote users and networks can connect and access "
"exported hosts and networks."
msgstr "配置OpenVPN，远程用户和网络可以连接到输出的主机和网络。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:598
msgid "Configure as VPN Client"
msgstr "配置成VPN客户端"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:609
msgid ""
"This configures OpenVPN so it connects to a remote OpenVPN Server and can "
"access exported hosts and networks."
msgstr "配置OpenVPN，连接到远程OpenVPN服务器并可访问输出的主机和网络。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:662
msgid "start time"
msgstr "开始时间"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:670
msgid "end time"
msgstr "结束时间"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:676
msgid "active connection"
msgstr "活动连接"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:682
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:834
msgid "client name"
msgstr "客户名称"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:687
msgid "client address"
msgstr "客户地址"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:692
msgid "KB sent"
msgstr "KB 已发送"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:700
msgid "KB received"
msgstr "KB 已接收"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:715
msgid "distribute"
msgstr "分发"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:724
msgid "Distribute Client"
msgstr "分发客户端"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:733
msgid "address pool"
msgstr "地址池"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:774
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:890
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1081
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1187
msgid "enabled"
msgstr "已启用"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:800
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:917
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1096
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1210
msgid "[no name]"
msgstr "【无名称】"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:805
msgid "VPN Clients"
msgstr "VPN客户"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:843
msgid "virtual address"
msgstr "虚拟地址"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:847
msgid "unassigned"
msgstr "未分配"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:858
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1012
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1153
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1273
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1371
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:863
msgid "Client name"
msgstr "客户名称"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:871
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1025
msgid "Address pool"
msgstr "地址池"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:931
msgid "VPN Sites"
msgstr "VPN站点"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:969
msgid "site name"
msgstr "站点名称"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:979
msgid "network address"
msgstr "网络地址"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:992
msgid "network mask"
msgstr "网络掩码"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1017
msgid "Site name"
msgstr "站点名称"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1038
msgid "Network address"
msgstr "网络地址"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1046
msgid "Network mask"
msgstr "网络掩码"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1062
msgid "Clients"
msgstr "客户端"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1100
msgid "Exported Hosts and Networks"
msgstr "导出的主机和网络"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1121
msgid "host/network name"
msgstr "主机/网络名称"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1128
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1165
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1248
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1285
msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1137
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1257
msgid "netmask"
msgstr "网络掩码"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1158
msgid "Host/network name"
msgstr "主机/网络名称"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1172
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1293
msgid "Netmask"
msgstr "网络掩码"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1194
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1301
msgid "export DNS"
msgstr "导出DNS"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1215
msgid "Address Pools"
msgstr "地址池"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1239
msgid "pool name"
msgstr "池名称"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1278
msgid "Pool name"
msgstr "池名称"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1311
msgid "Advanced"
msgstr "高级的"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1333
msgid "Server Port (UDP)"
msgstr "服务器端口(UDP)"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1341
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1453
msgid "You must provide a valid port."
msgstr "您必须提供一个可用的端口。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1352
msgid "Site Name"
msgstr "站点名称"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1357
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1465
msgid "You must enter a site name."
msgstr "您必须输入一个站点名称。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1367
msgid "DNS Override"
msgstr "DNS覆写"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1391
msgid "Disabled"
msgstr "被禁用"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1420
msgid "Primary IP"
msgstr "基本IP"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1426
msgid "A Valid Primary IP Address must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的基本IP。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1430
msgid "Secondary IP (optional)"
msgstr "次级IP（可选）"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1477
msgid "A valid Primary IP Address must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的基本IP。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1488
msgid "A valid Secondary IP Address must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的次级IP。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1513
msgid "You must create at least one group."
msgstr "您必须至少创建一个组。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1528
msgid ""
"The group: \"{0}\" cannot be deleted because it is being used by the client: "
"{1} in the Client To Site List."
msgstr "无法删除组“{0}”，因为其已被在客户到站点列表中的用户：{1}使用。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1540
msgid ""
"The group: \"{0}\" cannot be deleted because it is being used by the site: "
"{1} in the Site To Site List."
msgstr "无法删除组“{0}”，因为其已被在站点到站点列表中的站点：{1}使用。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1554
msgid "The group name: \"{0}\" in row: {1} already exists."
msgstr "{1}行中的组名称：“{0}”已经存在。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1571
msgid ""
"Unable to change name once you've saved. Create a new user. Client name "
"should be {0}."
msgstr "您无法在保存后更改名称。创建一个新的用户。客户端名称应该是{0}。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1582
msgid "The client name: \"{0}\" in row: {1} already exists."
msgstr "{1}行中的用户名称：“{0}”已经存在。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1600
msgid "The site name: \"{0}\" in row: {1} already exists."
msgstr "{1}行中的站点名称：“{0}”已经存在。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1645
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1649
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1653
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1690
msgid "The two networks: {0} and {1} cannot overlap"
msgstr "{0}和{1}这两个网络不能重叠"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1659
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1695
msgid "Validation failed"
msgstr "验证错误"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1717
msgid "Saving..."
msgstr "正在保存。。。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1776
msgid "OpenVPN Client Setup Wizard"
msgstr "OpenVPN客户端安装向导"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1804
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:2073
msgid "Setup Wizard Warning"
msgstr "安装向导警告"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1804
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:2073
msgid ""
"You have not finished configuring OpenVPN. Please run the Setup Wizard again."
msgstr "您尚未完成OpenVPN的配置。请再次运行安装向导。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1830
msgid ""
"This wizard will help guide you through your initial setup and configuration "
"of OpenVPN as a VPN Routing Server."
msgstr "本向导将帮助您完成初始设置以及配置OpenVPN成为一个VPN路由选择服务器。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1870
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1875
msgid "Step 1 - Certificate"
msgstr "步骤1 - 证书"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1878
msgid ""
"Please specify some information about your location. This information will "
"be used to generate a secure digital certificate."
msgstr "请指定有关您位置的信息。该信息将用于生成一个安全的数字证书。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1885
msgid "This information is required."
msgstr "该信息是必须的。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1890
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1895
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1910
msgid "State/Province"
msgstr "省"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1918
msgid "City"
msgstr "城市"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1931
msgid "You must fill out the name of your organization."
msgstr "您必须填写组织名称。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1935
msgid "You must fill out the name of your state."
msgstr "您必须填写省（州）名。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1939
msgid "You must fill out the name of your locality."
msgstr "您必须填写您的位置。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1942
msgid "Generating Certificate..."
msgstr "正在生成证书。。。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1964
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1969
msgid "Step 2 - Exports"
msgstr "步骤2 - 导出"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1971
msgid ""
"Please complete the list of exports. This is a list of hosts and networks "
"which remote VPN users and networks will be able to contact."
msgstr "请完成出口列表。这是一个主机和网络列表能让远程VPN用户和网络可以联系。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1976
msgid "By default the entire internal network is exported."
msgstr "默认状态下，整个内部网络已经导出。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:1991
msgid "Adding Exports..."
msgstr "正在添加出口。。。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:2014
msgid "Congratulations!"
msgstr "祝贺您！"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:2018
msgid ""
"You are now ready to begin adding remote clients and sites you wish to have "
"access to your VPN."
msgstr "您现在已经准备好开始添加您希望能够访问您VPN的远程客户端和站点了。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:2023
msgid ""
"To add remote users, click on the Clients tab and add to the VPN Clients "
"table.<br/>To add remote networks, click on the Clients tab and add to the "
"VPN Sites table."
msgstr ""
"添加远程用户，点击“客户端”页并添加到VPN客户端表。<br/>添加远程网络，点击“客户"
"端”页并添加到VPN站点表。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-openvpn/settings.js:2046
msgid "OpenVPN Server Setup Wizard"
msgstr "OpenVPN服务器安装向导"

#: ../impl/com/untangle/node/openvpn/ClientConnectEventAllFilter.java:28
msgid "Closed Sessions"
msgstr "已结束会话"

#: ../impl/com/untangle/node/openvpn/OpenVpnMonitor.java:93
msgid "Active Sessions"
msgstr "活动会话"

#: ../impl/com/untangle/node/openvpn/OpenVpnMonitor.java:94
msgid "All Sessions"
msgstr "所有会话"

#: ../impl/com/untangle/node/openvpn/VpnNodeImpl.java:130
msgid "Clients blocked"
msgstr "已阻止客户端"

#: ../impl/com/untangle/node/openvpn/VpnNodeImpl.java:130
msgid "BLOCK"
msgstr "阻止"

#: ../impl/com/untangle/node/openvpn/VpnNodeImpl.java:131
msgid "Clients passed"
msgstr "已通过客户端"

#: ../impl/com/untangle/node/openvpn/VpnNodeImpl.java:131
msgid "PASS"
msgstr "通过"

#: ../impl/com/untangle/node/openvpn/VpnNodeImpl.java:132
msgid "Clients connected"
msgstr "已连接客户端"

#: ../impl/com/untangle/node/openvpn/VpnNodeImpl.java:132
msgid "CONNECT"
msgstr "连接"

#: ../impl/com/untangle/node/openvpn/OpenVpnManager.java:336
msgid "Please input the following information into the \"VPN Client\" wizard."
msgstr ""

#: ../impl/com/untangle/node/openvpn/OpenVpnManager.java:337
#, fuzzy
msgid "Server Address:"
msgstr "服务器IP地址"

#: ../impl/com/untangle/node/openvpn/OpenVpnManager.java:338
msgid "Passphrase:"
msgstr ""

#: ../impl/com/untangle/node/openvpn/OpenVpnManager.java:340
#, fuzzy
msgid "Click here to download the OpenVPN client."
msgstr "点击这里下载一个可用于Windows客户端的密钥。"

#: ../impl/com/untangle/node/openvpn/OpenVpnManager.java:341
msgid "Or copy and paste the following link into your Web Browser."
msgstr ""

#: ../impl/com/untangle/node/openvpn/Sandbox.java:250
msgid "default"
msgstr "默认"

#: ../impl/com/untangle/node/openvpn/Sandbox.java:305
msgid "internal network"
msgstr "内部网络"

#: ../impl/com/untangle/node/openvpn/VpnNodeImpl.java:362
#, fuzzy
msgid "OpenVPN Client"
msgstr "VPN客户"

#~ msgid "Kbytes<br>sent"
#~ msgstr "已发送<br>千字节"

#~ msgid "OpenVPN Question..."
#~ msgstr "OpenVPN问题。。。"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Proceed"
#~ msgstr "进行"

#~ msgid "Question:"
#~ msgstr "问题："

#~ msgid ""
#~ "Please choose how you would like to distribute your digital key. {0}Note: "
#~ "If you choose to send via email, you must supply an email address to send "
#~ "the email to. If you choose to download to USB key, the data will be "
#~ "located on the key at: {1}"
#~ msgstr ""
#~ "请选择您想如何分发您的数字密钥。{0}注意：如果您选择通过电子邮件，您必须提"
#~ "供一个收件的电子邮件地址。如果您选择下载到优盘，数据将会被定位到优盘的{1}"

#~ msgid "Distribute via USB Key"
#~ msgstr "通过优盘分发"

#~ msgid ""
#~ "OpenVPN was not able to save your digital key to your USB key.  Please "
#~ "try again."
#~ msgstr "OpenVPN无法保存您的数字密钥到您的优盘。请再试。"

#~ msgid "OpenVPN successfully saved your digital key to your USB key."
#~ msgstr "OpenVPN成功的将您的数字密钥保存到了您的优盘。"

#~ msgid ""
#~ "Please specify where your VPN Client configuration should come from.  You "
#~ "may specify a Server or USB Key.  If you choose USB Key, you must press "
#~ "\"Read USB Key\" to load configurations from the key, and then choose a "
#~ "configuration from the drop-down-list."
#~ msgstr ""
#~ "请指定您将从何处获得VPN客户端配置。您可以指定一个服务器或优盘。如果您选择"
#~ "优盘，您必须点击“读取优盘”来从优盘加载配置，然后再从下拉表单选择一个配置。"

#~ msgid "Read USB Key"
#~ msgstr "读取优盘"

#~ msgid ""
#~ "The USB Key could not be read.  Please make sure the key is properly "
#~ "inserted, and try again."
#~ msgstr "无法读取优盘。请确保优盘正确的插入，然后再试。"

#~ msgid "[No Configurations]"
#~ msgstr "【无配置】"

#~ msgid "The \"Server Address\" is not a valid IP address."
#~ msgstr "“服务器地址”不是有效IP地址。"

#~ msgid "Please supply a password will be used to connect to the server."
#~ msgstr "请提供一个用于连接到服务器的密码。"

#~ msgid "You must click \"Read USB Key\" before proceeding."
#~ msgstr "您必须点击“读取优盘”开始进程。"

#~ msgid ""
#~ "You must click \"Read USB Key\", and select a valid configuration from "
#~ "the drop-down-list before proceeding.\""
#~ msgstr "您必须点击“读取优盘”，并且从下拉表单选择一个有效的配置开始进程。"

#~ msgid "Error downloading config from USB key."
#~ msgstr "从优盘下载配置时错误。"

#~ msgid ""
#~ "Your VPN Client configuration could not be downloaded from the USB key.  "
#~ "Please try again."
#~ msgstr "无法从优盘下载您的VPN客户端配置。请重试。"

#~ msgid "State"
#~ msgstr "省(州)"

#~ msgid "You must fill out the name of your country."
#~ msgstr "您必须填写国家名。"

#~ msgid "The country code must be 2 characters long."
#~ msgstr "国家代码长度必须是2位字符。"

#~ msgid "Add Exports"
#~ msgstr "添加出口"

#~ msgid "Congratulations! OpenVPN is configured as a VPN Routing Server."
#~ msgstr "祝贺您！OpenVPN已经配置为一个VPN路由选择服务器。"
